其實新冠肺炎有咩好驚 死亡率咁低

完全冇驚過 大家唔好做恐懼撚

大豆侵：99％無危險

新你老母個臭閪，武漢肺炎根本就普通感冒

好撚多人想wfh就網上係到吹到好嚴重

武漢肺炎就知

你啱
不過香港有好多恐懼撚唔係咁睇

乜撚野係新冠肺炎

死左去唔辛苦，死唔去先大獲

無wifi 仲撚驚

驚唔驚唔係淨係睇死亡率下化 一個唔覺意有咩後遺症，行兩步都喘氣下半世點過 仲慘過死喎 如果搏自己中左都無後遺症咁係僥幸心態

又有新？武漢肺炎仲未過喎

未確疹就死撚左咁計唔計肺炎死？

奶野個d都係唔帶口罩既廢老
正正常常帶口罩 經常洗手邊會有事
洗唔洗咁驚

新你老母

共產黨殺到黎都唔驚啦 國安法有咩好驚

係得廢老驚
我不知幾想爆

只要平時有做開運動都冇事啦，大驚小怪

戴巴拿中咗之後好似勁咗

依家好似仲未知有咩後遺症
都仲未可以落結論

其實係普通傷風感冒咁

"本港大約有5%的患者需入住深切治療部，但當年沙士有四分一患者需深切治療部。"

"現時很多仍然留院的病人都很精神，毋須利用儀器供氧，甚至可以在病房玩電話或做運動，只是等待病毒檢測呈陰性反應。"

"病人失去味覺和嗅覺的情況都很短暫，亦只有少部分病人有肺部纖維化情況。"

中撚咗果啲球星仲跑得耐過之前

+1 人口清洗

未爆煲未死亡率低囉
由頭都尾都係驚爆煲

廢老怕死

除口罩先

人地有錢醫

咁你可唔可以guarantee如果你中左你一定會係佢呢d case先 我意思唔係洗過度恐慌，但都唔好輕視 因為你唔知touchwood你中左，你會唔會係果幾%

而家醫管局醫啲人要比十萬9700一日？

我作為一個專業角度睇已經唔係驚COVID-19
係驚佢再變種，變成更高致命率既病毒

驚乜閪姐 成班恐懼撚 帶你老母口罩

頂撚到外國個個都有抗體之後，
香港仲喺度封城死守
守得幾耐

新冠肺炎肆虐全球，英國有專家組成團隊，研究當地超過150個病例，了解該病對患者的影響。研究指，他們出現的後遺症會包括思覺失調、精神錯亂、躁狂症、抑鬱及疲勞等，嚴重的更會長遠令大腦及神經受損。

早年SARS康復者當中有幾個護士又係後期患上嚴重抑鬱

5%以上。 咁都低？ 樓豬平時玩開咩？咁撚沙膽

支那肺炎
新冠
蝗二?

真, 後生仔18~25歲根本唔洗驚

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

寶仔有抗體

武漢肺炎

隻毒有愛滋基因，中咗就算好返，將來有冇咩後遺症冇人知

乜撚野叫新冠肺炎

傳播率高
病人需要隔離
隔離病房/呼吸機數量有限
醫療系統可以短時間被癱瘓
到時老人家/長期病患者 差唔多係等死

真係冇咩好驚

點解

on9
到時個個都中晒
醫得邊個？咁咪多人死囉

咩新冠肺炎？

武漢肺炎我就知咩黎

: just the flu
: 三個月之後

可能變左種

就快大豆侵就會出大技 Vaccine
但係 America First
得美帝國有份用

新冠肺炎 X
武漢肺炎 O
呢度係連登，唔係世衛或者777疫情發佈會，唔需要講政治正確

根本唔撚洗醫有屋企人中過
日撚日係醫院入面訓教睇書選擇唔食藥
無味覺左好短時間 出到黎行山跑步乜事都無
個病主要就係清除d長期病患 廢老
你正常一個人根本運氣唔好先會死

得你驚咋嘛屌你老母

啱呀 一定無事

係亞洲人先咁咁驚
外國人冇理過

後生仔都變廢佬

恐懼撚 香港就係充斥住你呢啲恐懼撚搞到日日0單都要帶口罩 恐懼撚

中咗唔病發咪無乜事

其實呢度冇人會叫新冠肺炎
露底喇

其實肺癆有咩好驚 死亡率咁低

講得好 驚條春咩

屌你老母大寶哥

你睇返啲數據，冬季流感一季都死100幾個阿婆
依家香港感染1000幾個先死得嗰5，6個，仲要全部都上年紀
歐美其實一樣，好多係die with隻病毒，唔係die of
唔係話防疫唔重要，問題喺個scale到
平時流感高峰期又唔見要全城帶口罩又封城限聚？
再諗深一層，香港人咁樣玩防疫法，邊個最大得益？

免疫力太好仲危險，會害死自己

你真係唔識個喎

（你真係以為唔死就唔係問題？）

一入post 2樓已經係封鎖會員 咁勤力

點解大家重未block呢件社會垃圾自乾五？

其實班高官六十幾歲先最驁

咪亂UP呀，中左個肺會花嫁

......個個忽上腦

次次都以為大爆發只會得班仆街官員黑警藍絲中招

事實上係呢班仆街個個冇事 下下都係普通人中招

認真答你
隻毒住院時間長，嚴重病人多
強如歐美國家都可以俾佢玩到醫療崩潰
未崩潰之前咪死亡率低囉，崩潰左嚴重病人就會易死好多，死亡率直線上升
香港本身個醫療系統已經好大負擔，爆多幾批肺炎病人，你估頂唔頂得住呀啦

其實瑞典嗰啲佛系抗疫即是乜都唔禁照樣返工返學,最後都冇話特別死多咗人, 同啲大鑼大鼓停課停學乜都話隔離果啲國家根本無分別

所以當普通流感照常生活就得

巴打唔洗咁認真

嚴重先會花 咩病嚴重都會死啦

唔係話驚唔驚 有得預防唔通唔做？

咪亂UP呀，連登仔個個7老80，死亡率5.5%

你講得好啱,點解個醫療系統會爆,就係因為你通街咁驗, 捉曬大部分輕微甚至無癥狀嘅確診入去醫院, 感染嗰班周身病痛抵抗力弱嘅人

去到呢個階段其實就應該終止廣泛測試, 有懷疑或者有少少唔舒服嘅自己返屋企隔離就得, 驗咗出嚟有冇得醫, 大部分都症狀輕微,根本就自己玩自己

限聚限足一世，鎖港唔俾出入境
好安全

呢個病全世界死咗幾多萬人？

54萬

幾十億人先死54萬我厭死得小

好多根本唔洗醫
入到院你以為個個插住喉？好多都只係等變陰性出院，日瞓夜瞓仲精神過你

好多其實留院只係因為測到係陽性而唔係身體出現問題
呢批人根本可以自己隔離

後生都通常冇事，因為有精氣神，唔驚

武漢肺炎恐怖啫 新冠肺炎冇嘢驚

死都唔驚, 最驚係半生半死, 好返都可以申請兩蚊搭交通公具姐

同沙士比梗係低
香港沙士死亡率 1/6

我大中華人民百毒不侵 何需擔憂

反而證明每年流感高峰都全民戴口罩會救好多人

美國

咪就係

政府想永續限聚令 求其拎幾個出黎祭旗

一日就睇到你地幾撚驚

唔好撚出街啦 咁驚就

利：無帶口罩好耐

大豆

如果真係自己玩自己 根本就唔會有武漢封城發生

一開始武漢嘅處理方法就正正係搏可以唔理個病順其自然

是其是 非其非 事實唔怕講 唔無點永續限聚令？

廿幾日無本地 突然幾單？

你信呀？連登幾時變左廢老論壇？

我係咪玩緊瘟疫公司？

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法